# Redmine Usability Module #

Плагин для добавления небольшого функционала в Redmine.

=== Plugin installation

1. Copy the plugin directory into the plugins directory

2. Migrate plugin:
   rake redmine:plugins:migrate RAILS_ENV=production

3. Restart Redmine

##Change log##
###0.2.1###
* `new` Оперативный план: задачи в виде дерева.
###0.2.0###
* `new` Задачи: групповой порядок добавлен.
###0.1.0-2###
* `new` return_custom_field_value method added to apllication_helper_path
* `mod` Задачи: Правильно отображение порядка группы.
###0.1.0###
* `upd` JS:Cookie: Корректировка сохранения в куки.
* `new` Оперативный план: Небольшие корректировки.
###0.1.0-1###
* `new` Документы: превью документа при редактировании.
* `new` Документы: предпросмотр в списке документов убран.
###0.0.5-4###
* `new` Оперативный план: Ссылки открываются в новом окне.
###0.0.5-3###
* `upd` Оперативный план: Колонка тема изменена.
* `new` Оперативный план: Добавлены две колонки: id, tracker.
* `new` Оперативный план: Добавлены заголовки к таблице задач.
###0.0.5-2###
* `new` Оперативный план: Custom_field добавлен для показа.
###0.0.5-1###
* `fix` Задачи:Подзадачи: табуляция "дерева" подздач.
###0.0.5###
* `new` Оперативный план: Вырисовка таблиц оперативного плана в отдельной вью
* `new` Оперативный план: При просмотре отдельной версии возможность "прятать" записи
###0.0.4-4###
* stylesheets and javascript files to assets
###0.0.4-3###
* Оперативный план: Смена цветов при переключении статусов у блоков задач
* Оперативный план: Показать/Скрыть все у блока- функционал изменен
* Оперативный план: Улучшения для переключения статусов у блоков
* Оперативный план: Сохранение состояния в куки
* Оперативный план: Описания к функционалу
###0.0.4-2###
* Начат changelog
* Оперативный план: исправлена ошибка при "Показать все" затрагивалась суммарная запись в других блоков 
* Оперативный план: показ статусов теперь по блочно (если нет такого статуса в блоке, не показывается)
* Оперативный план: небольшие view улучшения